柒婆:馬上展開工作構建對話平台

大家唔好同佢傻呀！ 佢又係做公關show話真誠對話, 2014年大家都試過啦。
同佢對話就真係中計！
我地要既係叫佢做五大訴求，有咩好傾？
２００萬＋６人，無數既被捕同受傷，換返黎既係同佢一齊開個公關show?人唔笑狗都吠啦！
總之佢一日唔落實五大訴求，我地就繼續抗爭！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推10連
10

9

推

8

7

6

大家記住 --- 普及全直選既立法會 = 對話平台
呢個係代表市民的官方機構

勇武派準備返嚟做嘢 逼到佢出解放軍就勝利

5

dou9yu

4

3

2

唔洗對話
只需實行五大訴求

1

講得好好!

展你老味 含撚啦柒婆

佢都就黎冇得撈啦, 傾閪

食蕉喇柒婆 無人想同你傾阿
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

咩平台? 邊到有平台出黎?
你一係就係維園或者煲底到搭個台自己一條友企上去
唔係既話唔撚洗傾啦
五大訴求，yes or no

我要普選呀！柒婆

咁撚大個LIHKG溝通平台喺度, 仲要整多個?!

解散警隊即刻同你傾

要傾就落嚟現場傾

五大訴求係香港人底線, 本來就無人想同條柒婆對話, 香港人係5年前已被呃過一次, 如果今次香港人仲信同條人渣對話會有成果, 咁香港人就真係弱智.

好同意

事實上呢個先係法定既對話平台 (市民<->政府)
政府成日講依法辦事ar ma

原本真係你答兩大訴求我就OK
但拖咁耐都仲係扮想傾就不了
五大訴求缺一不可 !!!!!!!!!!!

Push

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

普選定坦克車
二選一
傾你老母個臭化西

冇嘢同條仆街傾啊, 做唔到我哋嘅訴求, 我哋落地獄一齊慢慢傾
Let's burn together in hell

14年個平台去撚咗邊？舊債未還新債免問

當落實五大訴求後，真誠對話就會展開

記者會都睇到林奠唔識答問題
仲同你真情對話?你果啲都唔係對話係人肉錄音機
單機啦你
直接回應5大訴求就得
唔回應咪攬炒

唔放人 搵鬼同你傾？

大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

唔好重複5年前嘅錯

傾你老母呀傾

傾完 拍拍籮柚走

死線唔好比佢拖

泛民咪諗住起大台 唔要大台呀

收皮 唔會傾

721

做就做，唔做就攬炒，無討論餘地。

又想起大台
之後就有人吹袋住先

6月就講會對話啦
依家講構建平台
下台先開始？

係要傾一早傾左啦

即係又約見民建聯

平咩台，係有心對話既，喺連登開po都得啦

投胎界kol劉生

唐唐果d實J緊

唔洗搭，上城市論壇就得

終於收到中央嘅指示了。

構建你老母撳鐘仔外賣平台啊屌你老母

對你老母

傾乜春
佢有乜資格討價還價

咪係!!叫佢做就做啦..!

無得傾 bye

我地要既係選舉
唔係對話
唔好比佢轉移視線

真係以為冇人記得你往績？
記十世都未完呀仆街

唔好同佢講 我地想講嘅野好清楚架喇！
邊個去傾都會俾佢屈！！
喜貼街貼天星仲未中夠伏咩！！

同魔鬼有咩好傾？

冇大台傾乜撚野，佢只可以回應五大訴求

真誠對話但啱先記者問題都唔敢答

傾你老母咩

你落左台先慢慢對話啦

大鳴大放同228事件既
歷史既教訓就係
我無野傾

無大台，佢同邊個對話

777起大台？食屎啦

五大訴求，缺一不可

香港人，能應承我嗎？

twitter? hahaha
on9 777

一邊搵狗桶鳩你，一邊話對話

有咩人話想對話？

對乜撚嘢話
總之 五大訴求 缺一不可

傾你老味，一係比普選，一係出老解

兄台識野

痴線 鄉黑斬人打人 黑警亂黎痴晒線之後同你對話？？？？佢無撚野呀？！

push

14年雙學俾柒婆擺上枱
19年中多次計就係自己抵死

傾閪咩.JPG s

屌你開個lin登ac上黎咪得囉

一齊勇武
2019無上過前線吃煙彈同俾人告暴動都唔好話為香港付出過啲咩

希望大家唔好俾佢呃到, 斷左啖氣

佔中咪對過話lor 5年都冇做過野 唔撚想鳩通呀

根本就係，仲傾乜撚，五大訴求咁清晰，擺明想用返以前啲賤招拖時間陰乾人

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

次次都話馬上展開工作 之前果啲日子罷緊工？

五大訴求，缺一不可！
我要雙普選呀！屌！

２００萬＋６人

係
２００萬＋６人＋一隻眼＋一對肺＋手腳＋手腕
重有好多其他野

無雙普選嘅話，以後條條法例都要我地行兩個月呀

無錯，無需對話，因為無討價還價嘅餘地，五大訴求，就係咁簡單

岩呀, 對話平台就係普選
唔好俾佢spin到